人生冇希望

你兩個貢能快

天天叫春

還左錢先講希望

我入po係7s
回覆係9s
咁都慢過佢

我咁啱睇緊連登